[
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2010-02-22",
        "end_date": "2010-03-08",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2009-2010"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2010-12-20",
        "end_date": "2011-01-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2010-2011"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2011-07-06",
        "end_date": "2011-09-08",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2010-2011"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2012-02-20",
        "end_date": "2012-03-05",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2011-2012"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2012-12-24",
        "end_date": "2013-01-07",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2012-2013"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2014-10-19",
        "end_date": "2014-11-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2014-2015"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2015-07-09",
        "end_date": "2015-09-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2014-2015"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2015-10-18",
        "end_date": "2015-11-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2015-2016"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2016-04-24",
        "end_date": "2016-05-09",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2015-2016"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2016-12-18",
        "end_date": "2017-01-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2016-2017"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-02-19",
        "end_date": "2017-03-06",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2016-2017"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-09",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-11-12",
        "end_date": "2020-05-01",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-17",
        "end_date": "2018-03-05",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-03-10",
        "end_date": "2018-03-26",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-14",
        "end_date": "2018-04-30",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-28",
        "end_date": "2018-05-14",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-06-30",
        "end_date": "2018-09-06",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-17",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2018-07-06",
        "end_date": "2018-08-13",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9",
        "start_date": "2018-07-10",
        "end_date": "2018-09-06",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-08-11",
        "end_date": "2018-08-26",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-06",
        "end_date": "2018-10-22",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-24",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-15",
        "end_date": "2019-03-04",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-16",
        "end_date": "2019-03-04",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-23",
        "end_date": "2019-03-11",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-23",
        "end_date": "2019-03-11",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-23",
        "end_date": "2019-03-11",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-25",
        "end_date": "2019-03-11",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-13",
        "end_date": "2019-04-29",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-13",
        "end_date": "2019-04-29",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-13",
        "end_date": "2019-04-29",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-20",
        "end_date": "2019-05-06",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-26",
        "end_date": "2019-05-06",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-03",
        "end_date": "2019-09-05",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-08",
        "end_date": "2019-09-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-08",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-08-10",
        "end_date": "2019-08-25",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-08-10",
        "end_date": "2019-08-26",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my",
        "start_date": "2019-10-09",
        "end_date": "2019-10-09",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-14",
        "end_date": "2020-01-13",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-12-14",
        "end_date": "2020-02-17",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-08",
        "end_date": "2020-02-24",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-08",
        "end_date": "2020-02-24",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-22",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-03-07",
        "end_date": "2020-03-23",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-04",
        "end_date": "2020-04-20",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-09",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-18",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-18",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-02",
        "end_date": "2020-05-11",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Septembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-09-12",
        "end_date": "2020-09-21",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-10",
        "end_date": "2020-10-26",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-25",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-13",
        "end_date": "2021-03-01",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-13",
        "end_date": "2021-03-01",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-03-06",
        "end_date": "2021-03-22",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Mai",
        "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges",
        "start_date": "2021-05-22",
        "end_date": "2021-05-31",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-06-05",
        "end_date": "2021-06-20",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants des lyc\u00e9es",
        "start_date": "2021-06-26",
        "end_date": "2021-08-09",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants des coll\u00e8ges",
        "start_date": "2021-07-03",
        "end_date": "2021-08-09",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves des coll\u00e8ges",
        "start_date": "2021-07-03",
        "end_date": "2021-08-10",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-08",
        "end_date": "2021-09-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-09-25",
        "end_date": "2021-10-10",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-12-11",
        "end_date": "2022-02-11",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-12",
        "end_date": "2022-02-28",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-12",
        "end_date": "2022-02-28",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-12",
        "end_date": "2022-02-28",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-16",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-16",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de P\u00e2ques",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-01",
        "end_date": "2023-04-17",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Grandes Vacances",
        "population": "Premier degr\u00e9",
        "start_date": "2023-06-30",
        "end_date": "2023-06-30",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-23",
        "end_date": "2022-05-09",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-08-06",
        "end_date": "2022-08-21",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-08",
        "end_date": "2022-10-23",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de F\u00e9vrier",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-02-28",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de P\u00e2ques",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-02",
        "end_date": "2022-04-19",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants des lyc\u00e9es",
        "start_date": "2022-06-25",
        "end_date": "2022-08-08",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves des lyc\u00e9es",
        "start_date": "2022-06-25",
        "end_date": "2022-08-09",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants des coll\u00e8ges",
        "start_date": "2022-07-02",
        "end_date": "2022-08-08",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves des coll\u00e8ges",
        "start_date": "2022-07-02",
        "end_date": "2022-08-09",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Septembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-09-10",
        "end_date": "2022-09-19",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Novembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-09",
        "end_date": "2021-10-25",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-14",
        "end_date": "2021-05-15",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-27",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-03",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-14",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-25",
        "end_date": "2022-05-30",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-30",
        "end_date": "2022-05-16",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-18",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-02",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-02",
        "end_date": "2021-09-03",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-26",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-04",
        "end_date": "2023-02-20",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-04",
        "end_date": "2023-02-20",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-18",
        "end_date": "2023-03-06",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-18",
        "end_date": "2023-03-06",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-18",
        "end_date": "2023-03-06",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-08",
        "end_date": "2023-04-24",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-08",
        "end_date": "2023-04-24",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-08",
        "end_date": "2023-04-24",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-08",
        "end_date": "2023-04-24",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-08",
        "end_date": "2022-10-23",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-02-11",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-08",
        "end_date": "2022-10-24",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "population": "Saint-Martin",
        "start_date": "2023-05-28",
        "end_date": "2023-05-28",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-20",
        "end_date": "2023-01-04",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-17",
        "end_date": "2023-03-06",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-19",
        "end_date": "2023-05-19",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-07-04",
        "end_date": "2023-07-04",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-08",
        "end_date": "2022-10-24",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-10",
        "end_date": "2023-01-09",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-22",
        "end_date": "2023-05-08",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-08-21",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-17",
        "end_date": "2024-03-04",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-17",
        "end_date": "2024-03-04",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-17",
        "end_date": "2024-03-04",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-10",
        "end_date": "2024-02-26",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-13",
        "end_date": "2024-04-29",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-06",
        "end_date": "2024-04-22",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-22",
        "end_date": "2025-03-10",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-22",
        "end_date": "2025-03-10",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-15",
        "end_date": "2025-03-03",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-15",
        "end_date": "2025-03-03",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-19",
        "end_date": "2025-05-05",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-12",
        "end_date": "2025-04-28",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-07",
        "end_date": "2026-02-23",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-07",
        "end_date": "2026-02-23",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-07",
        "end_date": "2026-02-23",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-21",
        "end_date": "2026-03-09",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-04",
        "end_date": "2026-04-20",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-04",
        "end_date": "2026-04-20",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2009-10-26",
        "end_date": "2009-11-09",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2009-2010"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2011-10-24",
        "end_date": "2011-11-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2011-2012"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2013-04-15",
        "end_date": "2013-04-29",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2012-2013"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2013-10-21",
        "end_date": "2013-11-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2013-2014"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2013-12-23",
        "end_date": "2014-01-06",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2013-2014"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2014-07-10",
        "end_date": "2014-09-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2013-2014"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2015-07-09",
        "end_date": "2015-09-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2014-2015"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2015-12-20",
        "end_date": "2016-01-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2015-2016"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2016-02-21",
        "end_date": "2016-03-07",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2015-2016"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2016-07-07",
        "end_date": "2016-09-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2015-2016"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2016-07-07",
        "end_date": "2016-09-05",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2015-2016"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-04-16",
        "end_date": "2017-05-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2016-2017"
    },
    {
        "description": "Vacances de Septembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-09-16",
        "end_date": "2017-09-25",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-23",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de F\u00e9vrier",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-17",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-07",
        "end_date": "2018-04-23",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-07",
        "end_date": "2018-04-15",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-23",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-05-05",
        "end_date": "2018-05-17",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-06-09",
        "end_date": "2018-06-24",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-06-30",
        "end_date": "2018-09-07",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2018-07-10",
        "end_date": "2018-09-05",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-12-15",
        "end_date": "2019-02-11",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-28",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-24",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-16",
        "end_date": "2019-03-04",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-03-09",
        "end_date": "2019-03-25",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de P\u00e2ques",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-22",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-20",
        "end_date": "2019-05-06",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-20",
        "end_date": "2019-05-06",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-31",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-06-08",
        "end_date": "2019-06-23",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-16",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-12",
        "end_date": "2019-10-28",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-12",
        "end_date": "2019-10-27",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Novembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-26",
        "end_date": "2019-11-12",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-12-14",
        "end_date": "2020-02-14",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-19",
        "end_date": "2020-01-27",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-08",
        "end_date": "2020-02-24",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-08",
        "end_date": "2020-02-24",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-22",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-22",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-29",
        "end_date": "2020-03-16",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de P\u00e2ques",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-03-28",
        "end_date": "2020-04-14",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-03-28",
        "end_date": "2020-04-13",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-04",
        "end_date": "2020-04-20",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-04",
        "end_date": "2020-04-19",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-08",
        "end_date": "2020-04-23",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-17",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-18",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-18",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-18",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-30",
        "end_date": "2020-05-14",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Mai",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-16",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "population": "Saint-Martin",
        "start_date": "2020-05-27",
        "end_date": "2020-05-28",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-06-06",
        "end_date": "2020-06-22",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2020-07-02",
        "end_date": "2020-08-10",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-10",
        "end_date": "2020-10-26",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Novembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-24",
        "end_date": "2020-11-09",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-12",
        "end_date": "2021-01-11",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-02-12",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-02-15",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-06",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-06",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-06",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-06",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-06",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-13",
        "end_date": "2021-03-01",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-13",
        "end_date": "2021-03-01",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves des lyc\u00e9es",
        "start_date": "2021-06-26",
        "end_date": "2021-08-10",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-07",
        "end_date": "2021-08-13",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-07",
        "end_date": "2021-08-16",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-12-11",
        "end_date": "2022-02-14",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-12",
        "end_date": "2022-02-28",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-16",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-16",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-16",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-16",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Mai",
        "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges",
        "start_date": "2023-05-20",
        "end_date": "2023-05-30",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Grandes Vacances",
        "population": "Lyc\u00e9es",
        "start_date": "2023-06-24",
        "end_date": "2023-06-24",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-23",
        "end_date": "2022-05-09",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-14",
        "end_date": "2022-05-30",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-09",
        "end_date": "2022-08-16",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-23",
        "end_date": "2022-05-09",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-24",
        "end_date": "2020-11-09",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-03",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-19",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-23",
        "end_date": "2021-05-10",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-27",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-30",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-08-31",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-03",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "population": "Saint-Martin",
        "start_date": "2022-05-28",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-09",
        "end_date": "2021-10-24",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-04",
        "end_date": "2023-02-20",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-22",
        "end_date": "2023-05-09",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-22",
        "end_date": "2023-05-09",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-03-11",
        "end_date": "2023-03-27",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-08-16",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my",
        "start_date": "2022-10-09",
        "end_date": "2022-10-09",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-18",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-05",
        "end_date": "2023-04-20",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-07-08",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-21",
        "end_date": "2023-05-09",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-18",
        "end_date": "2023-03-06",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-17",
        "end_date": "2024-03-04",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-10",
        "end_date": "2024-02-26",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-10",
        "end_date": "2024-02-26",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-13",
        "end_date": "2024-04-29",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-13",
        "end_date": "2024-04-29",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-13",
        "end_date": "2024-04-29",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-06",
        "end_date": "2024-04-22",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-06",
        "end_date": "2024-04-22",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-22",
        "end_date": "2025-03-10",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-22",
        "end_date": "2025-03-10",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-15",
        "end_date": "2025-03-03",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-19",
        "end_date": "2025-05-05",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-19",
        "end_date": "2025-05-05",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-12",
        "end_date": "2025-04-28",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-21",
        "end_date": "2026-03-09",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-21",
        "end_date": "2026-03-09",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-21",
        "end_date": "2026-03-09",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-04",
        "end_date": "2026-04-20",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-04",
        "end_date": "2026-04-20",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2009-12-21",
        "end_date": "2010-01-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2009-2010"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2011-02-21",
        "end_date": "2011-03-07",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2010-2011"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2011-07-06",
        "end_date": "2011-09-09",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2010-2011"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2012-07-09",
        "end_date": "2012-09-10",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2011-2012"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2013-07-08",
        "end_date": "2013-09-05",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2012-2013"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2014-04-28",
        "end_date": "2014-05-12",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2013-2014"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2015-04-26",
        "end_date": "2015-05-11",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2014-2015"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-17",
        "end_date": "2018-03-05",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-17",
        "end_date": "2018-03-05",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-17",
        "end_date": "2018-03-05",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-03-29",
        "end_date": "2018-04-16",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-07",
        "end_date": "2018-04-23",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-07",
        "end_date": "2018-04-23",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-07",
        "end_date": "2018-04-23",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-07",
        "end_date": "2018-04-23",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-14",
        "end_date": "2018-04-30",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-06-09",
        "end_date": "2018-06-25",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-07-06",
        "end_date": "2018-09-04",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-20",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants du second degr\u00e9",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-10",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2019-05-08",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-13",
        "end_date": "2018-10-28",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-13",
        "end_date": "2018-10-29",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-26",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-12-15",
        "end_date": "2019-02-18",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-15",
        "end_date": "2019-01-14",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-16",
        "end_date": "2019-03-04",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-16",
        "end_date": "2019-03-04",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-16",
        "end_date": "2019-03-04",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-16",
        "end_date": "2019-03-04",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de F\u00e9vrier",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-16",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-23",
        "end_date": "2019-03-11",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-23",
        "end_date": "2019-03-11",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-23",
        "end_date": "2019-03-11",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-03-30",
        "end_date": "2019-04-15",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-14",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-13",
        "end_date": "2019-04-29",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-18",
        "end_date": "2019-05-06",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-20",
        "end_date": "2019-05-06",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-20",
        "end_date": "2019-05-06",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-22",
        "end_date": "2019-05-06",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Mai",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-25",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2019-07-04",
        "end_date": "2019-08-14",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-23",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-13",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-14",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-08",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-08",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-12",
        "end_date": "2019-10-28",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-14",
        "end_date": "2020-01-13",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-12-14",
        "end_date": "2020-02-07",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de F\u00e9vrier",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-02-24",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-22",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-22",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-04",
        "end_date": "2020-04-20",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2020-07-02",
        "end_date": "2020-08-12",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-08-20",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants du second degr\u00e9",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-08-10",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-10",
        "end_date": "2020-10-25",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-24",
        "end_date": "2020-11-09",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-12",
        "end_date": "2021-01-11",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-03-27",
        "end_date": "2021-04-11",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de P\u00e2ques",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-03",
        "end_date": "2021-04-19",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-30",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-04",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-12",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Novembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-11",
        "end_date": "2022-01-10",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-12",
        "end_date": "2022-02-28",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Grandes Vacances",
        "population": "Coll\u00e8ges",
        "start_date": "2023-07-01",
        "end_date": "2023-07-01",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-23",
        "end_date": "2022-05-09",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-23",
        "end_date": "2022-05-09",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-06-04",
        "end_date": "2022-06-19",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2022-06-30",
        "end_date": "2022-08-08",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-24",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-09",
        "end_date": "2022-08-12",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-06",
        "end_date": "2022-08-24",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-26",
        "end_date": "2021-05-31",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "population": "Saint-Barth\u00e9l\u00e9my",
        "start_date": "2021-10-09",
        "end_date": "2021-10-09",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-27",
        "end_date": "2021-11-03",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-04",
        "end_date": "2023-02-20",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-04",
        "end_date": "2023-02-20",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-18",
        "end_date": "2023-03-06",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-08",
        "end_date": "2023-04-24",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-08",
        "end_date": "2023-04-24",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-08",
        "end_date": "2023-04-24",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-22",
        "end_date": "2023-05-09",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-22",
        "end_date": "2023-05-09",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-08-06",
        "end_date": "2022-08-21",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2022-12-17",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-23",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-01",
        "end_date": "2023-04-17",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-07-08",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-09",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-09",
        "end_date": "2022-09-05",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-18",
        "end_date": "2023-03-06",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-01",
        "end_date": "2022-09-02",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-26",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-17",
        "end_date": "2024-03-04",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-13",
        "end_date": "2024-04-29",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-13",
        "end_date": "2024-04-29",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-13",
        "end_date": "2024-04-29",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-06",
        "end_date": "2024-04-22",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-22",
        "end_date": "2025-03-10",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-22",
        "end_date": "2025-03-10",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-15",
        "end_date": "2025-03-03",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-15",
        "end_date": "2025-03-03",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-19",
        "end_date": "2025-05-05",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-19",
        "end_date": "2025-05-05",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-12",
        "end_date": "2025-04-28",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-12",
        "end_date": "2025-04-28",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-07",
        "end_date": "2026-02-23",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-04",
        "end_date": "2026-04-20",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-18",
        "end_date": "2026-05-04",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2010-04-26",
        "end_date": "2010-05-10",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2009-2010"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2010-07-08",
        "end_date": "2010-09-08",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2009-2010"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2010-10-25",
        "end_date": "2010-11-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2010-2011"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2012-04-23",
        "end_date": "2012-05-07",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2011-2012"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2012-07-09",
        "end_date": "2012-09-10",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2011-2012"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2012-10-29",
        "end_date": "2012-11-12",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2012-2013"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2013-07-08",
        "end_date": "2013-09-06",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2012-2013"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2014-07-10",
        "end_date": "2014-09-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2013-2014"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2015-02-22",
        "end_date": "2015-03-09",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2014-2015"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2017-07-12",
        "end_date": "2017-09-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2016-2017"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-07",
        "end_date": "2017-10-23",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Novembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-28",
        "end_date": "2017-11-13",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-07",
        "end_date": "2018-02-19",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-03-31",
        "end_date": "2018-04-16",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-07",
        "end_date": "2018-04-23",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-07",
        "end_date": "2018-04-23",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-14",
        "end_date": "2018-04-30",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-05-05",
        "end_date": "2018-05-14",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2018-07-05",
        "end_date": "2018-08-16",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2019-04-08",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-10",
        "end_date": "2018-09-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-08-11",
        "end_date": "2018-08-27",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Novembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-27",
        "end_date": "2018-11-12",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-12-15",
        "end_date": "2019-02-08",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-01-10",
        "end_date": "2018-10-29",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-16",
        "end_date": "2019-03-04",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-23",
        "end_date": "2019-03-11",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-13",
        "end_date": "2019-04-29",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-13",
        "end_date": "2019-04-29",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-13",
        "end_date": "2019-04-29",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-07",
        "end_date": "2019-05-20",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-06-08",
        "end_date": "2019-06-24",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-03",
        "end_date": "2019-09-04",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Septembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-09-14",
        "end_date": "2019-09-23",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-25",
        "end_date": "2019-11-06",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-12-14",
        "end_date": "2020-02-10",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-20",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-22",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-22",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-22",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Mi-car\u00eame",
        "population": "Guadeloupe & Saint-Martin",
        "start_date": "2020-03-19",
        "end_date": "2020-03-19",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-04",
        "end_date": "2020-04-20",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-04",
        "end_date": "2020-04-20",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-18",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-18",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-22",
        "end_date": "2020-05-23",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-06-06",
        "end_date": "2020-06-21",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-03",
        "end_date": "2020-07-03",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-08-24",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-08-11",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-08-14",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver austral",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-08-17",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-08-08",
        "end_date": "2020-08-23",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-08-08",
        "end_date": "2020-08-24",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-06",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-06",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-13",
        "end_date": "2021-03-01",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-13",
        "end_date": "2021-03-01",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de F\u00e9vrier",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-01",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-01",
        "end_date": "2021-04-19",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2021-07-01",
        "end_date": "2021-08-11",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-08-07",
        "end_date": "2021-08-22",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Septembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-09-11",
        "end_date": "2021-09-20",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-12",
        "end_date": "2022-02-28",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-12",
        "end_date": "2022-02-28",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-12",
        "end_date": "2022-02-28",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de F\u00e9vrier",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-18",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-23",
        "end_date": "2022-05-09",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-03-12",
        "end_date": "2022-03-28",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-08-31",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-03-27",
        "end_date": "2021-04-12",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-22",
        "end_date": "2021-05-22",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-07",
        "end_date": "2021-08-20",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-26",
        "end_date": "2022-03-14",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-06",
        "end_date": "2022-08-22",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2020-07-03",
        "end_date": "2020-09-02",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-12",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-17",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-18",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-15",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-03-27",
        "end_date": "2021-04-12",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-06",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Semaine en mai",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-21",
        "end_date": "2022-05-26",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "population": "Guadeloupe sauf Saint-Martin",
        "start_date": "2022-05-27",
        "end_date": "2022-05-27",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2020-12-12",
        "end_date": "2021-02-12",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2020-12-12",
        "end_date": "2021-02-15",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2020"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-03",
        "end_date": "2021-04-18",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-08-07",
        "end_date": "2021-08-22",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-04",
        "end_date": "2023-02-20",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-04",
        "end_date": "2023-02-20",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-18",
        "end_date": "2023-03-06",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-08",
        "end_date": "2023-04-24",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-22",
        "end_date": "2023-05-09",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-06-04",
        "end_date": "2022-06-19",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-02-14",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-13",
        "end_date": "2023-05-30",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Semaine en mai",
        "population": "Guadeloupe & Saint-Martin",
        "start_date": "2023-05-19",
        "end_date": "2023-05-20",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-01",
        "end_date": "2023-04-17",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-13",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-01",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-18",
        "end_date": "2023-03-06",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-08-23",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-08",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-07-07",
        "end_date": "2023-07-07",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-17",
        "end_date": "2024-03-04",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-10",
        "end_date": "2024-02-26",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-10",
        "end_date": "2024-02-26",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-13",
        "end_date": "2024-04-29",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-22",
        "end_date": "2025-03-10",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-19",
        "end_date": "2025-05-05",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-12",
        "end_date": "2025-04-28",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-07",
        "end_date": "2026-02-23",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-07",
        "end_date": "2026-02-23",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-21",
        "end_date": "2026-03-09",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-04",
        "end_date": "2026-04-20",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-11",
        "end_date": "2026-04-27",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-18",
        "end_date": "2026-05-04",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2010-07-08",
        "end_date": "2010-09-09",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2009-2010"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2011-04-18",
        "end_date": "2011-05-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2010-2011"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2011-12-19",
        "end_date": "2012-01-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2011-2012"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2013-02-18",
        "end_date": "2013-03-04",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2012-2013"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2014-02-24",
        "end_date": "2014-03-10",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2013-2014"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2014-12-21",
        "end_date": "2015-01-05",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2014-2015"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2016-10-20",
        "end_date": "2016-11-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2016-2017"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2017-07-12",
        "end_date": "2017-09-05",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2016-2017"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-21",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-10-25",
        "end_date": "2017-11-06",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-16",
        "end_date": "2018-01-15",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-20",
        "end_date": "2018-01-04",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-23",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2017-12-25",
        "end_date": "2018-01-08",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2019-06-10",
        "location": "R\u00e9union",
        "zones": "R\u00e9union",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-10",
        "end_date": "2018-02-26",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-17",
        "end_date": "2018-03-05",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-24",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-02-26",
        "end_date": "2018-03-12",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-03-24",
        "end_date": "2018-04-09",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de P\u00e2ques",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-03-31",
        "end_date": "2018-04-16",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-07",
        "end_date": "2018-04-23",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-14",
        "end_date": "2018-04-30",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-14",
        "end_date": "2018-04-30",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-04-21",
        "end_date": "2018-05-07",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-05-07",
        "end_date": "2018-05-14",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Mai",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-05-19",
        "end_date": "2018-05-28",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-31",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-09-03",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2018-07-07",
        "end_date": "2018-08-23",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2017-2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de Septembre",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-09-15",
        "end_date": "2018-09-24",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-10-20",
        "end_date": "2018-11-05",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-08",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2018-12-15",
        "end_date": "2019-02-15",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2018"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-21",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2018-12-22",
        "end_date": "2019-01-07",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-09",
        "end_date": "2019-02-25",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-16",
        "end_date": "2019-03-04",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-02-23",
        "end_date": "2019-03-11",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-06",
        "end_date": "2019-04-23",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-13",
        "end_date": "2019-04-29",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-13",
        "end_date": "2019-04-29",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-04-19",
        "end_date": "2019-05-06",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Caen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-05-29",
        "end_date": "2019-06-03",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2019-07-04",
        "end_date": "2019-08-12",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-09-02",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-30",
        "location": "Rouen",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-21",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants du second degr\u00e9",
        "start_date": "2019-07-06",
        "end_date": "2019-08-09",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2018-2019"
    },
    {
        "description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-12",
        "end_date": "2019-10-28",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2019"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-10-19",
        "end_date": "2019-11-04",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2019-12-21",
        "end_date": "2020-01-06",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-08",
        "end_date": "2020-02-24",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-15",
        "end_date": "2020-03-02",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-21",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-02-22",
        "end_date": "2020-03-09",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-04",
        "end_date": "2020-04-20",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-11",
        "end_date": "2020-04-27",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-18",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-04-18",
        "end_date": "2020-05-04",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-20",
        "end_date": "2020-05-25",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-05-22",
        "end_date": "2020-05-23",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-08-31",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-10",
        "end_date": "2020-10-26",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-17",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-12-19",
        "end_date": "2021-01-04",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-06",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-13",
        "end_date": "2021-03-01",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-20",
        "end_date": "2021-03-08",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-27",
        "end_date": "2021-03-15",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-10",
        "end_date": "2021-04-26",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-04-17",
        "end_date": "2021-05-03",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-05-13",
        "end_date": "2021-05-17",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "Enseignants du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2021-07-01",
        "end_date": "2021-08-09",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-01",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2021-07-08",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-16",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-16",
        "end_date": "2022-05-02",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-18",
        "end_date": "2022-01-03",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-05",
        "end_date": "2022-02-21",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-09",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-02-19",
        "end_date": "2022-03-07",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-02",
        "end_date": "2022-04-17",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2022-12-17",
        "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Mai",
        "population": "Premier degr\u00e9 et coll\u00e8ges",
        "start_date": "2022-05-21",
        "end_date": "2022-05-30",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Grandes Vacances",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9",
        "start_date": "2022-06-30",
        "end_date": "2022-08-10",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-10",
        "end_date": "2023-01-09",
        "location": "Polyn\u00e9sie",
        "zones": "Polyn\u00e9sie",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-23",
        "end_date": "2021-11-08",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2020-07-04",
        "end_date": "2020-09-01",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-06",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-02",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-07",
        "end_date": "2021-08-24",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-10-09",
        "end_date": "2021-10-25",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-12-11",
        "end_date": "2022-01-10",
        "location": "Mayotte",
        "zones": "Mayotte",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2020-07-03",
        "end_date": "2020-09-03",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2019-2020"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2020-10-21",
        "end_date": "2020-11-02",
        "location": "Saint Pierre et Miquelon",
        "zones": "Saint Pierre et Miquelon",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances de Carnaval",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-02-09",
        "end_date": "2021-02-22",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2021-07-06",
        "end_date": "2021-09-13",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2020-2021"
    },
    {
        "description": "Mi-car\u00eame",
        "population": "Guadeloupe & Saint-Martin",
        "start_date": "2022-03-24",
        "end_date": "2022-03-24",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-13",
        "end_date": "2022-04-25",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pentec\u00f4te",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-26",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2021-06-05",
        "end_date": "2021-06-20",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2021"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-08-31",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2022-07-07",
        "end_date": "2022-09-01",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-10-22",
        "end_date": "2022-11-07",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-04",
        "end_date": "2023-02-20",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-02-11",
        "end_date": "2023-02-27",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-04-15",
        "end_date": "2023-05-02",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-18",
        "end_date": "2023-05-22",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-01",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-09-04",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-05-26",
        "end_date": "2022-05-28",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-04-02",
        "end_date": "2022-04-17",
        "location": "Wallis et Futuna",
        "zones": "Wallis et Futuna",
        "annee_scolaire": "2022"
    },
    {
        "description": "Mi-car\u00eame",
        "population": "Guadeloupe & Saint-Martin",
        "start_date": "2023-03-16",
        "end_date": "2023-03-16",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Abolition de l\u2019esclavage",
        "population": "Guadeloupe sauf Saint-Martin",
        "start_date": "2023-05-27",
        "end_date": "2023-05-27",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Pentec\u00f4te",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-05-29",
        "end_date": "2023-05-29",
        "location": "Guadeloupe",
        "zones": "Guadeloupe",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-07-08",
        "end_date": "2023-07-08",
        "location": "Martinique",
        "zones": "Martinique",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2022-12-17",
        "end_date": "2023-01-03",
        "location": "Guyane",
        "zones": "Guyane",
        "annee_scolaire": "2022-2023"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2022-07-08",
        "end_date": "2022-09-02",
        "location": "Corse",
        "zones": "Corse",
        "annee_scolaire": "2021-2022"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-10-21",
        "end_date": "2023-11-06",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2023-12-23",
        "end_date": "2024-01-08",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-17",
        "end_date": "2024-03-04",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-17",
        "end_date": "2024-03-04",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-02-24",
        "end_date": "2024-03-11",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-20",
        "end_date": "2024-05-06",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-04-06",
        "end_date": "2024-04-22",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-05-10",
        "end_date": "2024-05-11",
        "location": "Toulouse",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-08-30",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2024-07-06",
        "end_date": "2024-09-02",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2023-2024"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-10-19",
        "end_date": "2024-11-04",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Bordeaux",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2024-12-21",
        "end_date": "2025-01-06",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-22",
        "end_date": "2025-03-10",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-02-08",
        "end_date": "2025-02-24",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-19",
        "end_date": "2025-05-05",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-19",
        "end_date": "2025-05-05",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-04-05",
        "end_date": "2025-04-22",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-05-30",
        "end_date": "2025-05-31",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Besan\u00e7on",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Amiens",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "Enseignants",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-08-29",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Dijon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Nantes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Nice",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Orl\u00e9ans-Tours",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "\u00c9l\u00e8ves",
        "start_date": "2025-07-05",
        "end_date": "2025-09-01",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2024-2025"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Lyon",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de la Toussaint",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-10-18",
        "end_date": "2025-11-03",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Lille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de No\u00ebl",
        "population": "-",
        "start_date": "2025-12-20",
        "end_date": "2026-01-05",
        "location": "Montpellier",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-07",
        "end_date": "2026-02-23",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-07",
        "end_date": "2026-02-23",
        "location": "Limoges",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Nancy-Metz",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Normandie",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Reims",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances d'Hiver",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-02-14",
        "end_date": "2026-03-02",
        "location": "Strasbourg",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-04",
        "end_date": "2026-04-20",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-04",
        "end_date": "2026-04-20",
        "location": "Poitiers",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-18",
        "end_date": "2026-05-04",
        "location": "Cr\u00e9teil",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-18",
        "end_date": "2026-05-04",
        "location": "Paris",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Vacances de Printemps",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-04-18",
        "end_date": "2026-05-04",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Clermont-Ferrand",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "Pont de l'Ascension",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-05-15",
        "end_date": "2026-05-16",
        "location": "Grenoble",
        "zones": "Zone A",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Aix-Marseille",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Rennes",
        "zones": "Zone B",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    },
    {
        "description": "D\u00e9but des Vacances d'\u00c9t\u00e9",
        "population": "-",
        "start_date": "2026-07-04",
        "end_date": "2026-07-04",
        "location": "Versailles",
        "zones": "Zone C",
        "annee_scolaire": "2025-2026"
    }
]